[等到勁都長]Apple HomePod 香港官方行貨 2019年正式開售

HomePod 早前只在美、英、澳 3 國推出，香港一直遲遲未見影。 unwire 在今年二月對其進行評測，發現 HomePod Siri 並不支援廣東話，可能因為這原因延遲在港推出。 久等的朋友有好消息，Apple Store 香港官網公佈 HomePod 香港行貨將於 2019 年推出售價為 $2,799 ，AppleCare+ 售價為 $349 。

支援語言為英文、簡體中文、繁體中文、繁體中文 (香港)、法文 (加拿大、法國)、德文、西班牙文 (墨西哥、西班牙、美國)。這意味著將來新 Firmware 更新 Siri 可以支援更多的語言（包括廣東話）。希望 Apple TV 也快點加入支援廣東話吧 !

用緊澳洲版

我俾夠$200蚊你，你幫我整個一摸一樣既

比夠1000又點話

有voice assistant? Hey Siri/Google? 咪on9啦100蚊

Connect到HomeKit?有Siri?夠佢音質好？夠佢收音好？係咪用同一隻料整？有冇得買apple care?
仲有太多恕不盡錄

Alexa, order an Echo for this moron

Echo connect唔到HomeKit呀

音質好正 但我用開SPOTIFY

真係有人衝出黎柒

con 黎有撚用，有咩係支援HomeKit 呢舊垃圾
Philips Hue既話支援 Zigbee 乜鳩system都駁到

可以DIY 我自己整個堆野都support HomeKit
駁去其他到仲麻煩

我唔使要hey siri,我要Hi google就得.
同埋要佢做到自動連google music拎歌播，唔好要我連bluetooth

我就算俾錢你，你整唔整到？
呢d唔關i狗事啦掛？

用緊澳洲版+1

希望巴打整個AI比我
出500蚊

an狗真係智障

HomePod 6個 array mic 聽聲個 live auto adjust, 你得？

上面做乜有個巴打係度自言自語？

人哋ifan黎架喎

人體煉成的材料如下︰
水30升，碳20千克，氨4升，石灰1.5千克，磷800克，
鹽250克，硝石100克，硫磺80克，氟7.5克，鐵5克，
矽3克，還有其餘15種微量元素。

想問HomePod有咩地方好得過300蚊GE Google Home Mini?
(除左音質之外)

認真問...

其實我IPHONE連個靚聲D既喇叭其實係唔係一樣